為何未能讓我死去便要認識你

為何未曾讓我得夠便要損失你